黃毓民完美示範國民黨華麗轉身

咩事？